勿分化、勿捉鬼、唔篤灰、唔抹黑、唔割蓆

請相信前線手足
而家太多分化抹黑post
提醒可以 但唔可以醜化手足行為同人格
失控嘅只有政府同黑警

請大家記得我哋死去嘅手足有幾多 我哋冇分化嘅本錢呀

推

推一推

勿忘當初

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

諗下星期一點做好過

仲有六日啦

六日和你shop 算啦

輕輕再推

都係行動嘅一種

pudh

因為守大學一事我地已經狂分化捉鬼

係時候檢討下

中大post夠啦

五個月呢家先嚟玩分化？

敵人最開心
同埋連登五毛黑警真係多 大家睇post要三思

唔係第一次咁
之前元朗丶機場事件之後都有咁

今次我覺得有d嚴重，所以一定要push有用post

係今次分化最嚴重
唔可以畀政府有機可乘

Push

冇錯！

唔割

所以大大力幫你push

Push ar